{"config":{"lang":["pt"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Vai Pela Sombra","text":""},{"location":"#introducao","title":"\ud83d\udca1 Introdu\u00e7\u00e3o","text":"<p>O objetivo deste reposit\u00f3rio \u00e9.....</p>"},{"location":"#alunos","title":"\ud83d\udc65 Alunos","text":"<p> Matr\u00edcula Nome 211030676 Renann de Oliveira <p>Tabela 1: Integrantes </p>"},{"location":"#sobre","title":"Sobre","text":"<p>A plataforma Vai Pela Sombra</p>"},{"location":"#descritivo-dos-principais-aspectos-tecnicos","title":"Descritivo dos Principais Aspectos T\u00e9cnicos","text":""},{"location":"#guia-de-instalacao","title":"\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Guia de Instala\u00e7\u00e3o","text":""},{"location":"BackEnd/","title":"3. BackEnd","text":""},{"location":"BackEnd/#estrutura-do-backend","title":"Estrutura do BackEnd","text":""},{"location":"BackEnd/#tecnologias","title":"Tecnologias:","text":"<ul> <li>NodeJS</li> <li>Typescript</li> </ul>"},{"location":"Front/","title":"Index","text":""},{"location":"Front/#estrutura-do-frontend","title":"Estrutura do FrontEnd","text":""},{"location":"Front/#tecnologias","title":"Tecnologias:","text":"<ul> <li>React</li> <li>Typescript</li> </ul>"}]}